致啱啱等緊115嘅你

唔知頭唔知路嗌咗你去碼頭搭， 對唔住啊你一行開就有車

希望你睇到